P牌仔的突然想法

話說是這樣的，
小弟今日聽到有人話荃灣什麼什麼有危險最好不要太晚歸家。
然後就突然有一個很可怕的想法了

然後小弟就突然在想，會不會開學日當天會有黑幫「接放學」呢？
畢竟如果收到錢做野的話佢地咩人都會打

Ps.這個只是作為p牌仔的一個空想